{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 골든뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室が拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙のための指定場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiが無料で提供され、消火器、一酸化感知器、煙感知器も保有しています。 バーベキュー場を利用するには25,000ウォンの費用がかかり、ルーフトップ共用バーベキュー場も利用できます。 売店/コンビニはほとんど06:00から24:00まで営業していますが、繁忙期には24時間営業する場合もあり、状況によってはご利用いただけない場合もございます。 駐車場はペンションの隣の3台と1階のカフェ前の10台が駐車可能です。 ボードゲームは現場の状況によって利用できない場合があり、無料で消火器、一酸化感知器、煙感知器を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならないですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、喫煙のための指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが無料で提供され、消火器、一酸化感知器、煙感知器も保有しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには25,000ウォンの費用がかかり、ルーフトップ共用バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店/コンビニはほとんど06:00から24:00まで営業していますが、繁忙期には24時間営業する場合もあり、状況によってはご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はペンションの隣の3台と1階のカフェ前の10台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームは利用できますか？",
            "answer": "ボードゲームは現場の状況によって利用できない場合があり、無料で消火器、一酸化感知器、煙感知器を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 814
    }
}